［唔好打飛機住］建議將軍澳手足短時間唔好encore住

我估今場已經完左，最後拉左個
雖然無拉到好多個，但大家唔好打飛機住（今場真係好危，包抄）
今日啲狗量真係好多而打嘅人好少
罷哂啲天橋位
又無業主立案法團主席頂住
得個拉票議員
究竟今場咁多狗會唔會因為佢地背後有任務（關於周同學）？定想覆桌？
如果今日真係無拉好多人，聽日會唔會再黎
佢地會唔會又進化左
所以真係唔建議聽晚主動再聚集人
公海咁多mon po 狗，一話聚人可能又成個東九龍狗去哂等你
想幫周同學街坊圍內就靜靜地做
我唔想好似上次屯門咁
同一個路數唔好黎咁多次，一定會比對家捉到
以上只係我意見
但大家再黎料我都會尊重
就算係其他區嘅開花我都係咁話
唔想啲狗無傷過但手足又拉左好多個
真係唔好下下開花同啲狗講你地係邊度聚

大家認真考慮下

唔該大家諗下